其實每一區嘅藍屍都唔出嚟守，我哋無必要分享抗爭成過

攬炒，18區大爆發